[
  {
    "question": "【動】影響を与える",
    "answer": "affect,affects"
  },
  {
    "question": "【名】健康(状態)、体調",
    "answer": "health"
  },
  {
    "question": "【名】もっとも少ないもの[量]、最小限",
    "answer": "least"
  },
  {
    "question": "【副】今夜(は)",
    "answer": "tonight"
  },
  {
    "question": "【名】不足、欠乏",
    "answer": "lack"
  },
  {
    "question": "【形】規則正しい",
    "answer": "regular"
  },
  {
    "question": "【熟】少なくとも、最低限",
    "answer": "at least"
  },
  {
    "question": "【熟】～を補う",
    "answer": "make up for"
  },
  {
    "question": "【熟】あとで",
    "answer": "later on"
  },
  {
    "question": "【動】感じるの過去形《過去分詞も同形》",
    "answer": "felt"
  },
  {
    "question": "【動】(意識を)集中する",
    "answer": "concentrate"
  },
  {
    "question": "【動】持ち続けるの過去分詞《過去形も同形》",
    "answer": "kept"
  },
  {
    "question": "【名】習慣、くせ",
    "answer": "habit"
  },
  {
    "question": "【熟】～に集中する",
    "answer": "concentrate on"
  },
  {
    "question": "【熟】～に満ちている、～でいっぱいである",
    "answer": "be full of"
  },
  {
    "question": "【名】家族",
    "answer": "family"
  },
  {
    "question": "【名】スマートフォン、スマホ",
    "answer": "smartphone"
  },
  {
    "question": "【動】目がさめる、起きる",
    "answer": "wake"
  },
  {
    "question": "【熟】目をさます、起きる",
    "answer": "wake up"
  },
  {
    "question": "【形】心地よい",
    "answer": "comfortable"
  },
  {
    "question": "【名】休息、睡眠",
    "answer": "rest"
  },
  {
    "question": "【動】貸すの過去形《過去分詞も同形》",
    "answer": "lent"
  },
  {
    "question": "【動】笑う",
    "answer": "laugh"
  },
  {
    "question": "【動】(パン・菓子などを)焼く",
    "answer": "bake"
  },
  {
    "question": "【熟】休む",
    "answer": "get rest"
  },
  {
    "question": "【動】泣く",
    "answer": "cry"
  },
  {
    "question": "【形】明るい、輝いている",
    "answer": "bright"
  },
  {
    "question": "【名】画面、スクリーン",
    "answer": "screen"
  },
  {
    "question": "【副】こうして、だから",
    "answer": "thus"
  },
  {
    "question": "【動】導入する、紹介する",
    "answer": "introduce,introduced"
  },
  {
    "question": "【名】結果",
    "answer": "result"
  },
  {
    "question": "【名】従業員",
    "answer": "employee,employees"
  },
  {
    "question": "【熟】その結果として",
    "answer": "as a result"
  },
  {
    "question": "【名】(スポーツで)ポジション、守備位置",
    "answer": "position"
  },
  {
    "question": "【名】トーナメント、勝ち抜き戦",
    "answer": "tournament,tournaments"
  },
  {
    "question": "【名】ツアー、遠征",
    "answer": "tour"
  }
]
